填鴨一/二食(擁有主權)問題

有間中餐廳在餐牌上列出可另加錢二食

如果我唔加錢二食,咁請問食完塊皮之後,我可唔可以當外賣攞走剩下個肉體

定係其實我付出一食嘅價錢,只係買到佢塊皮

個殼可以用嚟煮其他嘢
你一食買皮咖咋諗咁撚大

講明500蚊拖手仔唔通包埋俾你屌咩

任嗌架喎

但係佢話食烤鴨冇呀淨係食皮㗎噃咁我可以食佢啲肉㗎

你可以叫佢幫你斬埋都仲得